{
  "About Us": "關於我們",
  "Our Services": "我們的服務",
  "Articles": "文章",
  "Event": "活動",
  "Contact Us":"諮詢我們",
  "Contact Us header":"聯絡我們",
  "Why Gateway ?":"為什麼選擇我們？",

  "8A Dạy kèm":"8A Dạy kèm",
  "8A Dạy kèm is a respected educational center offering tuition classes in math, English, and science for all levels. Founded by experienced experts in Australia and Vietnam, it provides a quality international standard learning environment for students' knowledge and self-development. With dedicated teachers and the latest teaching methods, 8A aims to help students excel academically and succeed in bilingual, Cambridge, and US Common programs.":
  "8A Dạy kèm is a respected educational center offering tuition classes in math, English, and science for all levels. Founded by experienced experts in Australia and Vietnam, it provides a quality international standard learning environment for students' knowledge and self-development. With dedicated teachers and the latest teaching methods, 8A aims to help students excel academically and succeed in bilingual, Cambridge, and US Common programs.",
  "GATEWAY":"GATEWAY",
  "Immigration services":"移民服務",
  "Property Investment":"物業投資",
  "Settlement Services":"安家服務",
  "With our settlement services, you can have peace of mind that you have a dedicated team of professionals supporting you every step of the way. Our team of local experts brings a wealth of knowledge and experience in assisting individuals and families in their relocation journeys, including orientation, housing guidance, healthcare enrollment, educational support and so on.":
  "我們的定居服務可以令你安心移民，因為我們的專業團隊將為您的每一步提供支援。我們的當地專業團隊擁有豐富的知識和經驗，可以幫助個人和家庭完成搬遷之旅，包括住房指導、醫療登記、教育支援等。",
  "Our visa application services are designed to help you navigate the complex process of applying for a visa. Whether you're a skilled worker, a family member of a Canadian or Australian citizen, or a student, we can help you determine the right visa for your needs and assist you with the application process.":
  "我們的簽證申請服務旨在幫助您順利完成簽證申請的複雜流程。無論您是技資移民、技術移民、學生簽証、家屬團聚，我們都可以幫助您確定適合您需求的簽證，並協助您完成申請流程，以下是我們涵蓋（但不限於）的簽証類別：\n簽証類別：\n澳洲獨立技術移民簽証 （189/190）\n加拿大初創移民 Start-up Visa (SUV) \n加拿大創業移民 (省提名項目) \n加拿大跨國公司內部調職工簽 (ICT Work Permit)\n美國EB-3 低技術勞工移民(EB-3 Unskilled Workers)\n美國EB-5 第五類優先就業類的投資移民簽證 （EB-5）",
  "We understand that investing in property can be a complex process, which is why we provide comprehensive support and guidance to help you make informed decisions. Our team of experts will help you identify the best investment opportunities based on your goals and budget, and guide you through the buying process.":
  "投資房地產可能是一個複雜的過程，因此我們提供全面的支援和指導來幫助您做出明智的決策。我們的專家團隊將協助您根據您的目標和預算確定最佳投資機會，並引導您完成購買流程。",
  "At Gateway, we partner with a reputable English language school to provide language enhancement services to our clients. Our services include language courses and assistance with settling into your new environment. We are committed to providing comprehensive support to ensure your immigration journey is a success.":
  "我們與著名的英語語言學校合作，為客戶提供語文強化服務。我們的服務包括語言課程及協助您適應新環境。我們致力於提供全面的支援，以確保您的移民之旅成功。",
  "#Why Canada?":"#為什麼選擇加拿大？",
  "Canada is consistently ranked as one of the best countries in the world to live in. It offers a high standard of living, with excellent healthcare, education, and social services. Canadians enjoy a strong sense of community, safety, and personal freedom.":
  "加拿大一直被評為世界上最適合居住的國家之一。加拿大人享有強烈的社區意識、安全意識和個人自由意識。",
  "#Why Australia?":"#為什麼選擇澳洲？",
  "Australia is a country of stunning natural beauty, from its pristine beaches to its vast outback, tropical rainforests, and diverse wildlife. The country is home to the Great Barrier Reef, Uluru, the Whitsunday Islands, and many other natural wonders that attract visitors from all over the world.":
  "澳洲是一個擁有令人驚嘆的自然美景的國家，從原始的海灘到廣闊的內陸、熱帶雨林和多樣化的野生動物。該國擁有大堡礁、烏魯魯、聖靈群島和許多其他自然奇觀，吸引來自世界各地的遊客。",
  "#Why USA":"#為什麼選擇美國？",
  "Immigrants to the United States come from all regions of the world. American citizens under the influence of a diverse racial and cultural environment have a more open vision and a better lifestyle. Diversity brings new cuisines, beliefs, and languages ​​to Americans, and gives Americans more choices in how they live from other parts of the world.":
  "美國的移民來自世界各個地域。 在多元化的種族、文化環境影響下的美國公民，有著更開放的視野和更好的生活方式。 多樣性為美國人帶來了新的美食、信仰和語言，並且給美國人帶來了世界其他地方的生活方式，使其有更多選擇。",
  "Your Gateway To Global Mobility":"您通往全球的大門",
  "Welcome to Gateway, a leading immigration company based in Vietnam specializing in Canada and Australia immigration. We offer a range of services to help you achieve your dreams of living, working, studying or investing in Canada or Australia.":
  "Gateway是一家於亞洲的專業移民公司，專門從事美國、加拿大和澳洲移民業務。我們提供一系列服務，幫助您實現在美國、加拿大或澳洲生活、工作、留學或投資的夢想。",
  "More Details":"了解更多",
  "Message":"訊息",
  "Home":"主頁",
  "2023 © copyright All rights reserved.":"2023 © copyright All rights reserved.",
  "2023 © Gateway.All rights reserved.":"2023 © Gateway.All rights reserved.",
  "Navigation":"Navigation",
  "Follow Us": "Follow Us",
  "Phone":"電話",
  "Email":"電子郵件",
  "footer_address":"香港銅鑼灣糖街25-31號21樓",
  "At Gateway, we are committed to providing you with the highest level of service and support to help you achieve your immigration goals. Our team of experienced consultants offers a range of services, including visa application assistance and property investment advice. Contact us today to learn more about how we can help you realize your dreams, and open your gateway to global mobility!":
  "在 Gateway，我們致力於為您提供最高水準的服務和支持，幫助您實現移民目標。我們經驗豐富的顧問團隊提供一系列服務，包括簽證申請協助和房地產投資建議。立即聯絡我們，了解更多關於我們如何幫助您實現夢想並打開全球流動之門的資訊！",
  "All of our immigration services are provided in partnership with reputable local lawyers. Fees and charges are clearly outlined upfront so clients know exactly what to expect, with no hidden costs.":
  "所有的移民服務都與當地信譽良好的律師合作提供。費用和收費會預先明確列出，沒有任何隱藏費用。",
  "Our founders studied and worked in Australia and Canada, giving us in-depth knowledge of the local immigration markets. Our offices in Vietnam, Melbourne and Calgary serve some of the most popular destinations for immigrants.":
  "我們的創辦人曾在澳洲和加拿大留學和工作，使我們對當地移民市場有了深入的了解。此外，我們在亞洲、北美和澳洲設有分公司並提供服務。",
  "Local Expertise":"本地專業知識",
  "Transparent Process":"透明流程",
  "International Perspective":"國際視野",
  "We collaborate closely with numerous international organizations including law firms, property developers, home builders and local government. This extensive network provides us with a broad international perspective and insight into emerging opportunities for our clients.":
  "我們與眾多國際機構密切合作，包括律師事務所、房地產開發商、住宅建築商和地方政府。我們廣泛的網絡為客戶提供了廣闊的國際視野和洞察新興機會的能力。",
  
  "Our Partner":"我們的合作夥伴",
  "Contact Us for Consultation":"諮詢我們",
  "All Posts": "所有文章",
  "First Name": "名",
  "Last Name":"姓",
  "Country Code":"國家地區代碼",
  "I want to subscribe to the newsletter":"我想訂閱",
  "Send":"傳送",
  "Raeon International provides one-stop solutions for all property investment needs including property market analysis, project marketing, property management, legal consulting, financial planning, and immigration advice.They aim at offering the finest investment experience and reliable advice to their customers through highly transparent disclosure of real estate information. Being an associate company of FECIL (35:HK), they have an excellent reputation and are leading the market with a sales volume exceeding HK$12B.":"Raeon International provides one-stop solutions for all property investment needs including property market analysis, project marketing, property management, legal consulting, financial planning, and immigration advice.They aim at offering the finest investment experience and reliable advice to their customers through highly transparent disclosure of real estate information. Being an associate company of FECIL (35:HK), they have an excellent reputation and are leading the market with a sales volume exceeding HK$12B.",
  "8A Dạy kèm is a reputable educational center offering tuition in math, English, and science for all levels. Founded by experienced experts in Australia and Vietnam, it aims to provide an international standard learning environment for students' self-development. With passionate teachers, 8A helps children excel academically with the latest teaching methodology and materials, including 80,000 questions and textbooks for bilingual, Cambridge, and US Common programs.":"8A Dạy kèm is a reputable educational center offering tuition in math, English, and science for all levels. Founded by experienced experts in Australia and Vietnam, it aims to provide an international standard learning environment for students' self-development. With passionate teachers, 8A helps children excel academically with the latest teaching methodology and materials, including 80,000 questions and textbooks for bilingual, Cambridge, and US Common programs.",
  "RE/MAX, short for Real Estate Maximums, is an American international real estate company that operates through a franchise system. As of 2015, RE/MAX had more than 100,000 agents in 6,800 offices. RE/MAX operates in over 100 countries and territories.":"RE/MAX, short for Real Estate Maximums, is an American international real estate company that operates through a franchise system. As of 2015, RE/MAX had more than 100,000 agents in 6,800 offices. RE/MAX operates in over 100 countries and territories.",
  "At Gateway, we leverage knowledge and experiences from our local experts in immigration consultation, property investment and language enhancement to bring you the absolute one-stop service in immigration. Along with comprehensive settlement service, you are ensured with the smoothest immigration journey.":
  "我們深知移民過程中的種種挑戰和需求，因此在Gateway，我們專家以豐富的移民知識及房地產投資的經驗，為您提供移民美國、加拿大和澳洲的一站式移民服務，以確保您擁有順暢無憂的移民旅程。我們的服務涵蓋移民諮詢、簽證申請、房地產投資和安家服務等多個方面，從您計劃移民的第一天開始，我們將全程陪伴您，提供專業的指導和支持。",
  "More Articles":"更多文章",
  "Upcoming Events":"即將舉行的活動",
  "Previous Events":"活動記錄",
  "Date":"日期",
  "Time":"時間",
  "Location":"地點",
  "Have a question about our services or want more information? Contact us and we'll be happy to help in any way we can.":"對我們的服務有疑問或想了解更多？請聯絡我們，我們將很樂意盡我們所能提供協助。"
}